求一套好耐以前既漫畫名

好多年前有套少女漫畫
講述女主角好識扮靚
愛情專家咁
內容會有女主角教扮靚既知識
例如 吹頭唔好風筒太近 會令頭髮傷
又會教點樣追男仔
例如 要有d唔覺意既接觸

套漫畫應該大概十幾年前
真係好想搵返黎睇
唔知有無人睇過記得名

鬼父

schooldays

戀愛研究所

四套都唔係

變身齊晒wo
點解唔啱？

極上!!超人氣委員長

係佢啦!!!
終於搵得返
感激絲打